唔好睇小日日戴口罩

反蒙面法會推向2個極端

1. 白色恐怖，和理非 quit game

2. 日常抗爭

當和平集會遊行已經冇可能存在嘅時候，就算你私底下點鬧政府點鬧popo都冇用，因為其實你冇表過態，就算你幾黃都好，我都唔會覺得你係手足（利申只係我個人意見），政府當然唔會當你反緊佢，最重點係勇武都feel唔到你嘅support，一直以嚟講和勇一家，勇武其實好需要和理非back up，有時好容易會質疑自己做嘅啱唔啱，好易產生無力感，所以表態真係好撚緊要

而反蒙面法其實都係對雙面刃，一方面嚇你，另一方面逼到更多人出嚟表態，就現時情況嚟睇，政府贏左成條街。最簡單一件事，出街戴口罩，已經係最低成本又0風險嘅一件事，但我真係睇唔到有幾多人做緊。

當全個社會大部分人戴口罩，冇戴嘅人一定會驚，唔係驚俾人打，係驚自己同人唔同，相反有戴嘅人會好安心，因為見到好多同路人，就可以再堅持抗爭。

記住，唔係遊行集會，戴口罩無論有冇理由都唔犯法，所以唔好驚，最多俾popo逗，唔會俾人拉。如果係驚表態俾公司/學校清算，返到去之前除口罩，搭車再戴返，唔好俾藉口自己。

我好期待有一日，全車口罩，唔望電話，唔講野，淨係望住d有戴口罩嘅人，望到佢地心虛。

推

push

連儂牆要多啲禁蒙面法嘅文宣，今日有一個姨姨同一堆夫妻見我戴住口罩，話以為遊行外戴都係犯法而唔敢

知唔知點解全民口罩日 日日都唔成功？

過晒呢邊講啦都係